[Thanks Marouane Fellaini 🌳🌳🌳] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [495]

近日盛傳曼聯中場費蘭尼即將轉投中超山東魯能，後者將於下周來港參與豬年賀歲盃。主辦賽事的羅傑承今午透露，該隊反映很想帶這比利時國腳來港，笑言他來港機會有「77.77%」。換言之，今屆賀歲盃有機會有前曼聯及前利物浦球星同場獻技。

香港賀歲盃選手隊今午開操，到場觀操的賀歲盃策劃及統籌總監羅傑承透露，山東魯能昨日向他提出想增加一名球員來港及辦理工作證，那人正是費蘭尼，一切取決於這轉會能否在日內落實，令這比利時國腳趕及到廣州與大軍會合：「山東魯能好想他（費蘭尼）來港，事情未來兩天便會明確，我相信他來港機會很高，有77.77%吧。」羅傑承認為，只要落實轉會後，相信費蘭尼會隨即報到並在賀歲盃上陣，而主辦方該可趕及為對方辦理工作證：「今次對香港球迷是一大驚喜。如果特別一個球星來港只踢兩場比賽，要看看能否加快辦理簽證。」

小學雞
又del朗隊相

乜撚野又
係從來我都唔會po佢相
唔係del 而係根本唔會放

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又Bot又Del朗隊相

反西黨黨員名單
1.黃泉特急
2.曼區隊醫
3.澤北榮治
4.-講真-
5.pansinotard
6.韓國費格遜
7.笑匠VV
8.碌梳bb
9.EA鬼婆
10.迷朗大都督
11.純粹花生友
12.無名佚
13.舒拉達米安
14.范雪怡
15.被派帽的火柴
16.A0馬斯雅
17. Martial_BB
18. Depay_BB
19. 亞古獸二世
20.Michu
21.Rooney#10
22.向井理老母
23.朴智星BB
24.出污泥而不勝
25. 草食性犬隻
26. Luke梳
27.Nakamura #10
28.勞基梳爾
29.日月如梳
30. 梳b
31.DaveDeGea
32. 能b
33. 飛鐘斯
34. 空格
35.朗尼脫髮似我
36. 柴崎幸
37. JIMIN瓏
38.十號颶風信號
39.艾朗藍巴
40.Alan布志綸
41.關馬達
42.CerfBambi
43.迪基亞飛撲
44.1比7
45.Ryan_giggs
46.Knucklehead
47.喜愛朗尼
48.Yoshinori M
49.搞搞先
50.Smurfs
51.有料到
52.Seven公子
53.Wellback大帝
54.修煉愛情
55.香水綾香BB
56.蛤蟆仙人
57.膠能超能膠
58.黑豬走冰
59.死獌狗
60.KwonMina
61. 柴崎 岳
62. MISSA SUZY
63.致命靴里拉
64.東城綾
65. Master Joe
66. 君子愛初雅
67. Doodlebug
68. 靴b
69. 夢不拾遺
70.間桐櫻
71.宋柳娟
72.大衛迪基亞
73.齊天大情聖
74.朗尼正Hi Hi
75.抽抽小隊
76.JiHyo
77.蝦翁姨
78.存在感-1的我

唔駛del
係根本唔會放 何來del

話撚左高層睇死左今季架啦

人都唔入又放走個重要替補

連自己隊傳奇都唔尊重既ON9仔

del朗隊相都算，搞乜連紅白黑波都無埋架

Special Edition, once only

樓主想點能樣

bot狗

日經：屌 不如開過個啦

想多謝樹囉

爆炸黎香港想揾爆炸簽名

依家5個球員全部都續約
我都幾肯定下季係蘇斯克查
就算係施丹.佢地都驚會比佢賣

剛剛有巴打講曼聯同東歐、北歐兵既八字夾，其實都係架

遠既有簡察斯基（俄羅斯），朗尼莊臣（挪威），舒米高（丹麥），普波斯基（捷克，不過呢個係唔成功），布隆基斯（瑞典，不過呢個都係唔成功），蘇斯克查（挪威）

近期少少既有拿臣（瑞典），貝碧托夫（保加利亞），蘇蘭杜錫（塞爾維亞，不過呢個係唔成功），維迪（塞爾維亞），連迪加特（丹麥）

近期既有伊巴（瑞典），馬迪（塞爾維亞），米希達恩（阿美尼亞）

曼聯既東歐同北歐兵普遍唔差

30 歲以上續一年姐

唔係咁講.如果確立係施丹既話.果班老將根本唔會續約
明知都無機會 特別係馬達.楊呢堆
如果係普捷天奴.更加唔續

點解呢

普捷連奴個team比較少老將.要不停buld up d青訓上黎
如果施丹既話.都幾肯定曼聯又要狂洗錢買人
班老將如果確立自己連後備都無得做既話
點會續約

老將想要人工高
除左留大會就係離開歐洲掘金
點解唔續
馬達唔係英國人加唔係好老都算
撚羊有咩可能唔續

褔仔一億
賤種蝗

仲有球員要續約佢首先要知道自己前途先
一陣有整個摩連奴.干地咁既教練.或者防守教練
到下一批又唔續約

撚羊出去中下遊都仲可以正選既
但好似馬達呢類都準備續約
就唔同
如果唔續約.馬達已經唔會用

撚羊份人工
中下游唔會俾囉

都可以咁講既.所以起蘇斯克查
既計劃度撚羊仲有價值.以老帶新
但相反既話.華西唔係球隊計劃
連用都唔會用

呢樣真
不過我都唔係睇錢既球員
果陣山東魯能買我我都唔去喇

巴西兵南美兵

前曼聯中場恩斯在接受采訪時表示，蘇斯克查不是長期執教曼聯的正確選擇。

恩斯表示，曼聯至今沒有找到一位適合球隊的主教練是非常尷尬的，而當俱樂部評估蘇斯克查工作時要避免莫耶斯和摩連奴之前犯下的錯誤。

2013年弗格森爵士離開球隊後，曼聯一直沒有找到一位適合球隊的主帥，而現在他們迎來了臨時主帥蘇斯克查，弗格森爵士卸任後的第五位主帥。

莫耶斯、傑斯、雲高爾、摩連奴都曾接管過球隊，而蘇斯克查正在幫助球隊重回正軌，但這五位主帥的目標都非常一致，他們都非常想將榮譽帶回這個已經習慣爭奪冠軍的俱樂部。

蘇斯克查在接任帥位後已經取得了一些成功，他在9場不敗的開局中收穫了8場胜利，但因斯認為，曼聯還是需要仔細考慮下一任主教練的任命。

恩斯在接受采訪時說道:“人們認為蘇斯克查應該成為球隊的主教練，而不是臨時主帥。但從目前的情況看，這種想法不太成立。在周中2-2戰平伯恩利的比賽中，儘管球隊在最後時刻扳平，那支熟悉的曼聯重新回到人們的視野，但球隊沒有全取3分，沒有達到預期的目標。我不是說他做得不好，他表現得很出色，但這並不意味著他已經準備好接受這份工作。”

“所以無論是誰在這里長期執教，都必須十分適合這支球隊，同時要時刻保持危機感。”

“令人尷尬的是，曼聯經歷了莫耶斯，雲高爾後，球迷們相信摩連奴是正確的人，但結果證明了他不是。俱樂部的下一任教練不管是誰，無論是普捷天奴還是蘇斯克查，都需要長期留在曼聯。”

恩斯認為，儘管蘇斯克查還沒有經歷過失利，但他已經做出了一些令人費解的決定，如果他想成為正式的曼聯主帥，他需要選擇一套自己習慣的陣容和風格。

恩斯補充說道：蘇斯克查最近說，他想看看如果曼聯失球，他的球隊會作出什麼反應。”

“我不確定在對陣伯恩利的比賽中丟掉2分是不是計劃的一部分，但最後時刻扳平比分是一個很好的信號，這表明他的隊員們想要取得分數，不管是3分還是1分，也表明球隊在從摩連奴的陰影下走出來，從態度上發生了轉變。”

“作為主教練來說，在主場對陣伯恩利的比賽中不應該先落後兩球，這不是一個很好的結果。但是從精神層面來說，我們看到了球員麼的鬥志，這是件好事。”

“不過，我不明白蘇斯克查為什麼一直在調整首發陣容。球隊需要有穩定的陣容，當他們表現出色時，我不知道有什麼理由去打亂他們重新磨合。他讓彭利拿首發的決定很令人費解，下半場正是他的失誤造成了伯恩利的第一個進球。”

“所以，蘇斯克查應該有一套穩定的陣容。”

恩斯咬9住蘇斯克查唔放
屌你.無同你做過隊友.洗唔洗咁
同埋睇完佢d言論.都覺得佢幾智障

去強國啫
Offer係留係英國就另一個故事啦

on9 快車輪換又屌，9場不敗8連勝當中不缺硬野又話未夠好，9 up 都俾d sense 吖

d 理論真係笑撚死
肥普用青訓係因為熱刺老細唔科水咋
拖舟又點睇到佢唔用老將

講番我曼
之前d 球員唔撚續約係因為摩狗咋
而家sob 教得一個月就話會比佢長教
高層真係比佢長教既話 呢個月就買撚左人補強啦
前四又未追得番 歐聯又未過到關 就喺度ff 高層比sob 長教

D迷摩又係到吹淡Sob長教
Sob好慘呀

暫時高層暫時仲未信so sir , 1 來未知係咪仲係士氣波，2 來前4仲係好大難度。不過過左上場追和其實都睇到so sir 起碼扯得起隊波去攻，暫時so sir 仲係好高分既，如果高層可以係適當時候提供合約應該可以再為隊波打支強心針

無前四真係難啲
無前四作為係炒人標準
咁有前四作為請人標準係幾合理

就算最後無前四都係摩狗搞成

差啲搵唔番曼區

拜拜爆隊 感謝你絕殺救過曼聯唔少次

btw 賣去支拿超都係得10m會唔會太少啊 起碼要30m啦

放心.就算有前四
都會比迷摩屌前四只不過合格線
都唔係合適
睇條仆街恩斯.我已經估到如果前四
佢會點屌蘇斯克查
加利仔會話.屌你都無冠軍
教乜曼聯

喂 一上仼已經落後十幾分
會唔會唔係幾公平啊

迷摩係傻嫁
恩斯仲話教過波
咁撚低能都仲講得出
之前就話人人都教到蘇斯克查既成績
包括佢自己同曉士.依家就話唔知點解要輪換
所以呢班英撚個腦都未開發咁

周圍都係迷摩

普波斯基，簡察斯基係咪算敗走？個時波都未踢唔清楚

Thanks Fellaini 🙌🏻😭😭😭

咁原本sob直頭係替工
而家替工要變長工
要達成某個條件先可以係好正常
而且sob本身無CV
原本揀人佢就唔會入shortlist
Sob其實已經賺左個試工機會

呢條力架酸撚到

簡察斯基唔係烏克蘭咩

屌，搵唔到po

標題冇左D波波難搵到

英國佬有幾多個真係教得起big 6球隊
其實主要今場係試下比廢奴打正前
估唔到真係咁𨶙廢

未試過有英格蘭領隊攞英超

比隻禁區內走埋啲閪位嘅盧卡古佢地試下會踢成點

爆咩隊
有咩資格同我魔傳奇朗隊相提並論

唔知下一個會係邊個有資格係呢張相出現

sob

ddg

木狗終於做到野

屌你bot狗 冇左三粒波差啲搵唔返我個竇

講得好
垃圾爆就垃圾爆
唔好侮辱朗隊

Dllm香港政府 房屋署仆街陷家剷！

堅唔堅

係wor, 記錯左。
簡察斯基係好傳統翼，跑得快，落低斬波。當時佢同傑斯一左一右雙翼齊飛。表現一直都唔差。
但後來費sir賣走佢俾咸爺上位，當時好多人都好驚訝，不過依家馬後炮睇返咁當然佢唔走就冇之後既咸爺啦

堅.續約lu

係，樓主戇鳩

樓主好波

樓主戇撚鳩

本身落後車狗11分
比你高普哥狗即刻調過黎都無可能追到la

追到第五or 前四5分內已經係好好成績

屌你老母樓豬死bot9

On9樓豬 點撚搵呀

so sir 如果續到哂pogba 馬仔 福仔 HEHE ddg 真係已經見奇功

本身摩狗呢班友9成9唔續

摩：我要用馬斯亞換金章安啊

好開心.終於捱到摩狗既置障

季初成班唔續約 成績又差真係好絕望
好彩真係肯炒又請埋sob

續到2024

He's scored 46 goals (11 of those being game-winning), assisted 27 times and scored against all of the top six.
馬仔

但依家話馬達想走

Manchester United is delighted to announce that Anthony Martial has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2024, with the option to extend for a further year.

Thank you and good bye Mata

Anthony Martial said:

“I am loving my time at this club. From the day I joined I have been made to feel part of the United family and I have been incredibly humbled and overwhelmed by the warmth and love of our fans, who continue to amaze me with their support.
“I would like to thank Ole and his coaching staff for their belief in me and for helping me to take my game to the next level. This club is all about winning trophies and I am sure the next piece of silverware is not that far away.”
Ole Gunnar Solskjaer said:

“Anthony is one of those naturally gifted players that any coach would love to work with. For a young man, he has a good footballing brain which, when coupled with his exceptional talent, makes for a player with an exciting future ahead of him. This is the perfect club for Anthony to progress his development as a top-class forward and we are all delighted he has signed a long-term deal.”

官宣咗馬仔續約

爆炸真係走？

馬仔

2024

馬

正式官宣
差ddg同hehe

🐎

唸起個智障摩.用所有方法賣走佢
包括換國米個比列錫.金章安
係人都唔續約

之後生b都要比摩狗屌

爆炸躝左 開心

搵唔到個po

你幾時出得 唔想睇鐘斯條垃圾

福仔份約去到幾時？

好似冇入過曼城波?
定係我記娼錯左?

🥰

蘇蛇

續約幾錢週薪

馬達變左雞肋

Away city this season

唔使驚啦！

記得啦...12碼

17.5萬鎊

其實要清，你一路唔清一路都唔會有新人

曼聯宣布馬斯亞續新約，將留隊至2024年！

馬斯亞話：「我熱愛呢間球會，我要感謝蘇斯克查同教練團隊對我嘅信任同提升我嘅表現。曼聯係要不斷衝冠，我相信我喺不久將來會贏得錦標。」

個頭大到key上去咁

Yes!!!!!!!!!

下個係DDG同Hehe

呢個消息好鼓舞

Btw爆炸

爆炸有佢既特定作用，而家走都會祝福佢
不過佢唔啱而家so sir 構思中風格
加上人工太貴
走無可厚非

馬仔簽左5+1
即係話到29歲
佢都會將未來交比曼聯

再睇番摩狗真係食撚屎
死要out 馬入金章
高價續爆炸

而家正正2樣反轉做
賣爆續馬

綠帽狗去左土耳其

馬仔好波

OH YES!!

希望呢5年可以比次機會馬仔拎到大杯

挑戰足球先生啦屌
比摩狗置障左2年

佢根本唔會差過麥巴比

同一隊馬迪爾.麥巴比
大家都係17.18歲

大家一樣係主力.起摩納哥撐起成隊波
點q知.際遇

第一次覺馬係真曼

差唔差過巴比就唔知，但一定未好過電話佬

利申迷馬

佢不嬲真曼，比人搶9號都無出過聲

唔係佢走.麥巴比都未必有機會
當時摩納哥講到明咩價錢都唔賣

搶號碼 搶左翼 逼踢右 屌唔回防 屌生仔遲歸隊
心理差少少都變左痴線佬

俾摩狗浪費左你兩年半
好彩炒得早
如果唔係連約都唔洗續

加油呀馬仔

都未夠衰.囉人黎換當打既金章安.比列錫

牙敢足球遺產

Fax機
福
馬

俾人浪費兩年
加抹黑
加部分fans 屌你唔勤力心態差黑口黑面

都仲肯續約

反馬：馬仔條撚樣心態差

心態差，唔想踢就躝，唔回防，遲歸隊，俾人搶咗number就hea踢，廢馬

反馬去撚晒邊呀屌你老母

唔去摩哥拿

留名

摩狗條hgc好彩死得早

大耳仔杯ok?

Welcome to Manchester United

反馬潛撚左落地核

呢球我叫撚到失聲, 然後由法碧改口馬仔

仲要次次都係用表現爭返贏
山褔lkk呢年幾兩年都試過一段時間好沉
但馬仔真係唔多,幾次比摩佬搞,但後備一出黎都係即有貨交

個時迷馬俾班摩狗信徒啫撚住，成班讀晒心屌鳩馬呢樣個樣

要問返木狗肯唔肯買人，我答你唔到

ddg, hehe 木狗快d啦

Forget about the second Thierry Henry.
This is the first Anthony Martial!!!

其實我仲想馬達能夠留到
我覺得蘇斯克查係識用佢

個時有人支持買金章安賣馬

木仔因為呢單野同摩狗冷戰

呢下木狗好波

心態咁差都同佢續約

唔好啦，好黎好去

木狗識做生意架嗎

反馬達全面上水

迷馬蒲頭先
下張ut if卡就要入手了

正氣球員反黎把撚

做乜鳩馬達都要反

放人走啦 win win
馬達係度真係打唔番當年水準 踢法又唔多夾
放佢番西甲比佢多啲出場 我地又可以入番個正宗翼

識波

真係無乜咁勁 係勁過曼聯啲人小小姐

垃圾摩狗！！！

摩狗都唔知係咪心理變態
要個扭得既翼鋒練防守
練回防.難怪夏三世都俾佢玩謝

邊個係綠帽狗

岩岩買佢果陣，個個叫佢法國韋碧克
入面球波就新享利，馬仔

樓下係綠帽狗

雞肋 唔撞得 上腳 俾波慢
山狗 連 都應該出先過佢 etc
全面上水

Between上場佢墜後派牌睇得返d車路仔影子

根本就係
就算比個麥巴比比摩狗教咪一9樣
要個前鋒不停回防.個翼鋒又要回防
真係心理壓力好大

迷摩反馬班撚樣呢? 屌你老母

一落場就覺得佢對波boot好撚柒

Anthony Ma C L！！

講開馬仔既話仲要多謝C9
C9果陣負責做翻譯 幫馬仔融入球隊

講真，馬達黎左曼一直都打唔返車水準，但唔係完全關佢事，首先一黎成鳩日叫佢打右翼，再加埋呢幾年領隊戰術，打法佢根本發揮唔到 但佢落場都交足功課，救完隊波轉頭又俾人當condom都冇怨言，就算佢要走要留佢開心就得

搵極都唔見紅白黑 原來變左樹

覺得續到馬仔長約有可能會續埋So b
只要黎緊比賽打得正正常常

但佢打攻中俾人一拍就甩呢

其實c9都好可惜

咁連 同山狗？

咁撚勁摩狗都唔識用

佢係車狗最佳位置係咩？

我唔覺得佢打唔返車嘅水平
只係佢唔再係重心

唔係炒撚左摩狗，九成唔續約

摩狗錯在用佢 比佢想點踢咪點踢咪得

我成日覺得佢做輔鋒會好勁，不過睇怕唔會有機會試下

其實又唔覺佢跌watt,可能戰術/打法上始終未能將佢功能發揮到最好掛

摩狗害撚到佢連世界波都無得踢

可能有馬會輸左呢 無得咁計既

摩狗害撚到佢連世界杯都無得踢

摩狗執教下唯一得益者-Lin

爆

真係仆街.咁撚好扭既俾摩狗晒左2年半

椰子遺產
佢比我想像中係曼耐，以為椰子炒左佢都好快走

果陣呢度仲有班人話馬廢
係咁踩馬話點會爭得贏利馬，丹比利係咪斬唔會有馬份
馬仔半季9入球我就死唔信爭唔贏上面呢兩件呀

between

最仆街一樣野.摩狗導致馬仔比人睇通晒d缺點
明明只要佢不停進步落去就會好撚勁
搞到佢連信心都無埋
佢最勁既地方係佢隻腳隱蔽性性好強
好多時佢雙腳互級已經過到你.你根本唔知佢做左d乜
就算起邊線接近出界都做到野
屌係.摩狗根本唔識用人
唔撚識用就搵個山齊士迫走佢

入波條友好勁

好肥

其實爆真係唔差，一開始黎都唔睇好，但到咁耐以黎，佢幫我曼執返好多分

睇左般利茅夫v車D入波
brooks 又升值

lin一黎到都冇得出嫁，出馬達先，之後到mk，mk傷埋先到lin

mk又係摩狗受害者

好稱職工兵

話說呢幾年我曼好似冇點入過英撚
雖然話英撚唔多勁 但以往我地都會買唔少英撚
加上英撚幻幻quality有所提升
希望黎緊入番多少少英撚/英倫3島人

不過啲小動作真係 但佢幫隊友拖個陣又真係好型

Sanxxx 你最愛啦

《每日郵報》指出，費蘭尼這次轉會涉及的轉會費為1040萬鎊，加盟魯能後周薪將會高達23.5萬鎊。 費蘭尼是前領隊摩連奴的愛將，但自曼聯換帥後，他在蘇斯克查帶領下，只曾上陣過31分鐘，加上其小腿有傷，早已不再是紅魔的必然正選，報道指，31歲的費蘭尼深明即使完全康復，要打入蘇B正選陣容並不容易，皆因後者較喜用具速度的年輕球員。

10m

佢唔係我最愛囉
Kieran Tierney都未到佢

還好

下禮拜賀歲盃有爆炸頭

我覺得叫佢法國韋碧克係對馬仔嘅侮辱

又唔好怪哂摩狗，佢去到阿仙奴都打唔起

最小頭幾選啦 你前排咁落力吹奏

岩岩去完megastore 所有波衫preprint 馬達都冇 6 7 9 10 11 連fred都有 係冇佢

落力吹奏應該唔是我掛
不過真係買佢嘅話都贊成嘅 後生 英撚 市面唔多好右翼
同市青訓 勁嘅話可以笑同市
但同時近排睇番原來莊仔20都黎 想暑假前莊仔多啲機會證明自己

Manchester United consider approach for Dortmund star Jadon Sancho

Manchester United are keeping tabs on Dortmund star Jadon Sancho with a view to making a move for the winger this summer, understands. The 18-year-old left Manchester City for the Bundesliga in 2017 after rejecting a £30,000-a-week deal to stay at the Etihad.

Sancho’s decision was questioned at the time but he’s proved the doubters wrong since and earned a call-up to the senior England squad in 2018 as a reward for his fine form with Dortmund. The teenager is now widely considered to be one of the hottest prospects in Europe and his rapid progress has not gone unnoticed at Old Trafford.

Despite the uncertainty over the club’s next permanent manager, United’s board are already making plans for this summer’s transfer window and have consulted Ole Gunnar Solskjaer over the strengths and weaknesses of the squad he inherited from Jose Mourinho.

While a centre-back remains a priority, United have identified the right flank as an area in need of investment and have watched Sancho closely since he decided to move to Germany. The winger’s stock has skyrocketed in the last 12 months and Dortmund value him at around £90m but United are prepared to spend big this summer for the right players.

The Bundesliga club have shown through the sales of Ousmane Dembele – who was signed for £13m in 2016 and sold for a potential fee of £135m 12 months later – and Christian Pulisic that their main assets are available for the right price.

Interest in Sancho is likely to be fierce and City’s buy-back clause on the winger means they can match any bid that Dortmund accept for the 18-year-old.

However, Pep Guardiola has admitted Sancho is unlikely to return to the club while he is in charge at City and Sancho would be open to moving back to the Premier League.

Jesse Lingard, Marcus Rashford, Alexis Sanchez, Juan Mata and Romelu Lukaku have all been used on the right wing but have preferred positions elsewhere and Mourinho was keen to sign a ‘specialist’ last summer.

係你 PO哂球皇片啵

Manchester United have made a bid for 16-year-old AS Monaco central midfielder Hannibal Mejbri - the player wants out

係人嘅球王片我都會放架喎
上面有 David Brooks，今早放左 Cheisa，琴日 Piatek

Sor btw買佢都好 英人有潛力

點撚樣讀

呢件幾勁咁

買佢對比起市面其他幻幻翼嘅最大好處係佢本passport同National Grow
望望家下隊曼，有幾多入到國家隊
以前國家隊我曼係骨幹咁
家下唔係話差 但驚遲下要fulfill個HG criteria都難

漢尼拔

MK成日係當fit時就傷，傷完就要幾場先谷得起
咁樣冇得怪人

普巴ig

有咩問題？

攬住猁狗

Lin

月台仔嚟

有撚左三個月?

或者咁講
唔係落後前四咁多又點會咁快炒摩佬

同埋拎前四轉正呢個條件係合埋

不嬲真曼
次次入波都錫章

屌，普巴真曼，但佢份人個性格係個個岩key

北京時間 1 月 31 日，歐足聯官方宣布：巴黎主席納賽爾當選歐足聯執行會委員。
歐足聯執行委員會是歐足聯的最高執行機關，由歐足聯主席和歐足聯議會選出的16 名其他成員，加上歐洲足球俱樂部協會選出的2 名成員和歐洲幾大聯賽選出的1 名成員組成。納賽爾 - 阿爾赫萊菲將與阿涅利一起在歐足聯執行委員會中擔任歐洲足球俱樂部協會選舉出的 2 個職務。納賽爾的職務安排須經歐足聯議會的批准，議會會議將於當地時間 2 月 7 日在羅馬舉行。納賽爾- 阿爾赫萊菲說：" 我很榮幸能被歐洲足球俱樂部協會選舉加入歐足聯執行委員會。我期待著與歐足聯執行委員會成員一起，加強和發展歐洲足球事業，同時確保俱樂部的利益在決策過程中得到體現。"

on撚9
咁咪又係有錢玩撚晒

屌無咗紅波搵唔撚到新post

妹

During Solskjaer’s tenure, no side has won more points (19), scored more Premier League goals (19), had more shots (121), created more chances (87) or conceded fewer goals (6) than Manchester United. #MUFC

Still at 6th.

屌 以為狗竇汁柒左 搵左勁耐

我打曼聯主題新至舊就搵到

其實上場係打緊 442
不過大家唔會屌馬達佔中

有嗰三粒波好好用, 體育台一碌落去就見到
樓主硬係要搞啲柒野出黎俾人負評

其實lin都唔係右翼
只不過公佈陣容係，但佢場場都唔會留守陣容展視既位置

但係馬達會落底出下波，lin唔會

其實bot狗有無出過d人人讚好既topic

想買 藍色作客 球迷版 印馬仔
有冇邊到平+印字冇伏？

團結d無視佢留言 再計最後個個人開 佢開d post由佢沉啦

韓費

仲韓費，人都去左，提黎仲乜

dllm 啦木鳩，冬季中堅都唔買個
剩返幾個月唔夠人用成績下降繼續搵教練
到時我真係恭喜晒你曼聯請咗個西人木鳩做ceo
做咁耐隊波衰足咁耐dklm

咁又唔好, 應該包容啲

馬仔續約
希望佢可以學下C朗個種打邊方式 多D入中間
加強到多D無球走位
以佢射術 一季應該要入到15球以上 唔好話拎到世足
但希望佢黎緊最少起碼入到前3

爆炸走就真係SAD
後備點算 黎緊地獄賽程無可能場場普HE馬

佢bot搶開都算 3棵樹我屌佢個閪咩

木狗買人未

拿拿聲屌多兩句推PO

買hi咩 剩返幾個鐘佢簽到人我跟佢姓木呀

Lm

真係冇撚用，賣人又碌柒咁，爆炸得10m

完來琴日軌比人大炒
本身以為落後5分碌柒了

$500賣唔賣到單 淨字

馬仔成日錫/指個章 真曼
之前一路傾唔惦根本係因為摩佬

有冇睇上場對阿狗

得一兩次 90%時間都係佔中

🔴⚫️⚪️

馬達咪又係，講到馬達成日落底咁

又引戰牙屍兄

Btw馬達有落底咩，兩嘢仆咗係度啦

仲未識英文？

有，羊右路俾斜線mata落右禁區底R腰出左兩球靚波，lin做唔到 E D
俾番粒膠你

出個一兩次d質素都幾好，如果出100球垃圾我寧願出一兩球好波

咪俾引戰王成功引戰

無乜所謂，論壇係傾下計咖啦。lin其實好勵志，咁既料但摩狗同so sir southgate都叫重用佢。
姐係你身邊有d人明明好廢但俾佢食屎食著豆咁，好醜真係命生成。
利申：唔反對lin係曼聯既存在，要佢做'dirty work' 嘛

馬仔快D報答迷馬FANS

Pro club 終於打到上d1

沙利真係輸到贏撚左
發覺啲意大利佬真係特別痴撚線

可能係車狗特別25

買rw未

做咩事？

唔好咁多sick leave 再講啦
一時肚痛 一時訓練拉親

轉樹做乜鳩呀 又係你條垃圾樓主搶

爆炸頭打中超索性轉打前鋒
場場燒味比佢一季隨時入30球

有冇右翼啊屌

0532

馬仔開返ig

A United manager hasn't won the Manager of the Month award since Sir Alex Ferguson in October 2012. You'd think Solskjaer will end that run after the January he's had (despite the Burnley draw).

馬又activate 返個ig

90後

木狗你咪撚續晒d球員跟住唔續sob 我屌撚死你全家

木狗：就快變蘇狗，不了

Lin就係曼聯既樑仔

其實呢樣野個時覺得好cls

Sancho

續唔續sob應該board話事啦吓

個時仲有人話鳩返馬轉頭

迷馬了

老實講有咩唔啱先，係有potential，但唔洗吹捧到咁勁
逼搶、無球走動係差，之前左閘上到嚟又係扭到無得扭先傳。

牙朗去蛆都問過古惑大盜介唔介意先

嗰排迷馬日日吹捧到痴線，勁煩

個po勁難搵

有無人覺得lin 好重要

個時講明左老豆係唔同班後生球員傾計
同費sir同soc好唔同

煩得過班迷摩?

綠帽狗最後係去左摩納哥定比錫達斯

記得有一排爆頂撚曬個中場

係唔係敢帥最後果季? 球球高波都頂得贏

土超

不留都贏哂

但果排真係好撚勁 打防中位 上曬身

我敢講佢呢兩年對高波控傳都係超勁

走左又上神枱?

絕對唔係上神檯, 佢個心口係屈機喎

其實佢周薪幾多？ 唔講人工佢做後備作用真係幾大wo

上乜神台 佢處理高波不嬲超勁
係d防守技巧成撚日肉肉酸酸 個人又唔夠機動
戰術上有佢就慢晒

100k囉, 支超俾到200k
想去掘金都好正常

佢護波唔差得過馬迪幾多, 輪換好有用
支超人工多咁多, 似佢自己想走

你哋唔記得咗，摩狗年代，領先後換費蘭尼出黎，間接令到後防自爆咗好多次

有咁少咩
唔係話咩第三高薪

愛狗個場失分失左歐聯資格
爆炸都吹奏我屌你老母

屎波一年奶咁多野, 你咪又係吹奏

我見幾個網都係報100k

爆炸防守技巧唔核突既一早留左
而家出佢攻又慢節奏 助守又驚自爆

的確係100k

人工又唔高, 又唔係賣唔到錢
應該似球員自己想臨老搵返舊錢, 除左支超有邊度俾到200k佢

支超買人唔係天價架咩
做咩賣得10m咁少

水魚曼

買人貴人工高賣人平

原來開咗post, 以為俾我block嘅人開所以睇唔到

咁問心，爆炸都32黎緊，又唔係咩核心基石球員，佢有冇可能賣到40-50M?

依家其實似係佢想去掘金，曼聯成全佢

咁計有賺

上年完約續完周薪10萬 半年先俾240萬人工
但續完之後賣到1000萬出去

木仔s9m wo

好辛苦😷

炒左車?

唔係木仔拖住一早續咗唔使完約先嚟續貴咁多
好彩爆炸肯留多半季 唔係嘅一早走咗去掘金 10M都無

最大問題係根本蘇sir 都唔用佢， 兩三個月前係球隊必然主力， 一轉領隊就踢都冇得踢。不過費蘭尼加陣個定位真係唔知點， 你搵佢踢防中但佢成日係後場醫院波， 踢中中又唔夠以前咁有活力， 賣走都係無可厚非。

燒左四日 唔知點解頸後面唔清楚係咪淋巴
好撚痛

後備出嚟頂高波 進攻防守都係
功能勁單一

有理由相信下季真係蘇斯教
一個臨時教練點會同前ceo一齊
而呢個係大衛基爾
即係連佢都返左黎曼聯

所以賣到10M算係咁啦。人地又想退休前掘金，咁咪Winwin。

就算支超球隊真係大把錢，都唔好以為人地會水魚到40-50M買一個功能單一，年紀又開始大，又唔係核心基石球員至得架

咁係咪可以正式宣布之前果六年可以納入黑歷史

趁病可以避年

炒車chok親條頸姐

保連奴係疤出左咁多場都係40m, 仲要後生兩年

個玩法又似返莫耶斯見費sir咁
希望蘇b係真命天子啦
但大衛基爾可能出山都唔定
費sir果派.同美國佬果派肯定會爭曼聯主導權
都衰左5年

美國佬就算鳩數啦 快撚手賣俾中東佬 通常中東佬淨係俾錢 咩都唔會理

咁保連奴功能比爆炸多好多

除非係核心基石級球員，仲要當打（要30以下）。如果唔係真係唔好以為支超會用50M以上去買。

而家中超過5M就要比100%稅
即係其實用咗20M簽爆炸

而家執返10m都唔算太賤價架喇
球員自己都想走, 球會又想慳人工
係少左個人輪換姐

我以為係 nottingham forest討論區

鳩UP都有個譜, 美國佬就係識得尊重費SIR派系先玩到咁耐

一個po樓主俾人屌左幾多次

徐榮？

美國佬cap水還cap水, 前幾季都好肯科水買人
又唔會好似油王咁指指點點

馬迪俾波勁好多喎

其實成日都覺得支超簽返名氣無咁大，但係當打又有實力既人返黎仲好。
以廣州恆大為例，其實我覺得以前穆里奇，干卡，艾傑臣果班咪仲好使好用高基拿旬奴，積遜馬天尼斯，迪亞文迪尼班雷聲大雨點少既球員

其實完季放爆無問題
但冬季放就
望完個賽程3月難打到
廢特就波都未控掂 p仔上場又自爆完
場場馬迪又肯定跌Watt

定係諗住推 jones 上防中

雲佬心最愛果然係曼聯，年合體衫係得曼聯有完整既球會章

唔係9up
費sir自從莫耶斯後已經失勢
無左個發言權

如果唔係美國佬洗鬼搵人救亡咩

爆炸個後備位留俾青訓上位好過啦
James Garner仲等緊佢個debut

曼聯高層係曼區出現

留名學野

麥湯橫傳多幾腳已經屌到拆天
青訓上位喎

真心想知曼聯更多內幕野嫁

麥湯根本未撚夠班
佢因為摩狗先有得上位咋
James Garner波底好好多

咪又係唔夠班

原來派利是俾國米球迷噓

David Gill 一直都做緊曼聯既 board member

傻既都知.費sir都要既唔會係雲高爾
同玩野既摩連奴

之前已經講.費sir只有莫耶斯係比意見
其他兩任係木仔自己選

佢點會唔知車仔時摩連奴係玩野
當時佢開到聲話摩連奴係專登咁做
等球會去撐佢

no.只限董事局成員
費sir.卜比.同david gill組成左
一個聯盟.但新聞話木仔無搵過佢地

無知真係好撚可怕

未來青訓中場焦點 James Garner(第N個新卡膠)，Aliou Badara Traore(第N個新普巴)

你班迷摩又係到搞事

想知多d曼聯政局

我夠知david gill係董事

佢起曼聯係再無官職

巴打係曼聯做緊邊個職位?

奧脫福汁波仔

留名學野

真。秘。曼聯管理層之內戰

已經有聯盟出現左

想知木仔果邊陣容係點

木仔加美國佬

個新普巴好似係上年係巴黎手搶過黎？

都係嗰句
與其留啲唔啱踢法嘅老兵頂住個位
寧願俾啲真係有潛力嘅青訓吸下經驗

btw嗰時升麥湯上一隊
英國跟開u18,u23嘅曼迷都話唔撚明點解係佢上位先

費卜基聯盟大戰木狗

據報費格遜是蘇斯克查獲聘的背後一大助力，該名挪威名將亦明言會定期與恩師溝通，費Sir亦是主張請其助手費倫回歸紅魔的「舵手」。

外國傳媒指執行副主席活禾特（Ed Woodward）在領隊人事任命上連番出錯，想盡快帶球隊重返正軌，才會向費Sir招手。
活禾特2012年上任後，雖有費格遜、卜比查爾頓及前足總總裁大衛基爾組成的顧問團幫助，但活禾特本人甚少尋求意見，聘用雲高爾、摩連奴都是活禾特本人的決定。

有消息指，活禾特向球會班主格拉沙匯報，需要「踢走」摩連奴時，被告知今次需要找到真正合適紅魔的領軍人物，費格遜因而成為特別顧問。

之前新聞有報到
係曼晚登出黎.無睇到?

得個身高囉, 技術完全唔夠班

正喎 係奧脫福做執波仔都知咁多野

咁平時開會個茶水呀姐咪

比人拎去做權鬥工具鬥普巴

Sorry 唔知點解見到 hk01 就好想笑

廁所阿姐應該知得仲多

雖然係藍絲報紙
但呢單新聞係由manchester晚報果度登出黎

洗男廁果個？

hk01呢d 支那狗都好信

好似係PSGＵ16隊長，真係法國人黎，又係勁好身體質素

迷摩同反西一齊落地獄

所以朗尼咪知道摩連奴黎到
連茶水呀姐都唔開心
肯定知道更加內幕野

D風準過胎仔

玩DQ咁 吸下經驗
咁麥湯都未吸完啦

摩9既野得迷摩先明

果陣摩9應該同青訓領隊問，有無大大粒既青訓岩用

其實摩狗買11個中堅咪得
之後博罰球角球玩燒味

但你執波都知喎

平時無比賽日你要做d乜

Manchester evening news都信

爆炸會唔會首場就係踢賀歲杯

的佢d針入房開會未

呢份有講

咁咩news先可信

摩狗人格有問題都可以扣去高層到 係人都知摩狗一輸就自我孤立 屌天屌地 唔好曲解朗隊意思

大陸風話未必喎
因為爆無踢一排

篇野大家都睇過啦
邊個字眼令你覺得有兩個聯盟BATTLE緊呀
費SIR老人家都退左休, 之前仲腦出血, 唔煩佢老人家都算係派系鬥爭???
更何況費SIR由退休果一刻講到依家都明言唔想干預曼聯內政, 但就樂意成為顧問, 咩叫顧問呀, 即係問佢佢先會出聱
莫狗炒哂佢個班底, 費SIR都無出過一句聲
你講果D野似係你過份解讀喳喎ching

佢入果球定撚到

蘇B做暫代之後真係多咗好多白卡佬入嚟

10個簡迪.加一個中鋒
例如杜奧巴
摩狗係想咁

Dailymail

屌 一定係摩仲狗成日叫茶水呀姐 respect佢
搞到呀姐唔開心

掛住顧問名好正常
咩野係費sir gill 卜比sir組成 聯盟

已經可以左右木狗買人啦, 落d迷暈藥係杯茶到

爭埋 the sun

簡迪守埋龍

用月讀啦屌

你執波執傻左呀

咁叫個中鋒去守龍呀 定keeper都要簡迪咁係禁區瘋狂搶波

收到風 木狗同茶水阿姐有做愛 組成邪惡聯盟打三皇

茶水呀姐係木狗間諜

摩狗害人不淺 搞到好多手足忽上腦 身心受創

不過近排最期待都係greenwood
條友真係好撚癲

就當我唸多左
但我認為經歷左5年後.費sir果派
係想要囉返個主導權

咁點解兩者會產生咁大摩擦
木仔要既係一個能夠將曼聯
個名更推高既領隊.例如摩連奴
雲高爾.點解呢.第一.雲高爾
係世界杯第四既教頭.而摩連奴係
2個歐聯既教頭.而卜比為首果堆
當時已經好早期ban左摩連奴
因為風格唔岩

木仔由接手果刻.已經plan定將
曼聯打造成一支明星陣容既球隊
佢既唸法係將曼聯變成一支萬眾觸目既球隊
所以佢需要明星教頭去引星.例如摩連奴.或者施丹

咁就可以將曼聯個商業收益再推高.就好似山齊士單野
就係要引爆社交網絡

因為曼城依家追得好快.由上年收益4.5億.到今年去到5.6億

唔係skysports， espn同BBC既足球新聞，基本上都係當佢吹水

yes.門將都唔洗要

you are fake news.jpg

佢果篇daily mail都係描述緊d人做緊咩, 邊有佢講果d聯盟鬥爭內容

Fifa買左sancho 好扭到仆街

費sir gill 卜比組成聯盟
連同畢特裡應外合
加埋加利佬講波佬影響力
嘗試推番美國佬木狗政權
重奪曼聯話事權

skysports先係真吹水
馬仔吹到25萬鎊週薪
dailymail呢排d消息都準好多
話馬仔星期五續約就真係續
下一個係迪基亞

fifa用馬仔扭入龍都得, d碎步step密到仆街

綠木真係好難唔J既
不過佢係前場球員，希望佢繼續進步！！

可以拍套諜戰片

ESPN 報足球都係流料
美國運動佢就ok

近排skysports唔準啦
dailymail可能呢排套到料落d經理人度

圖片不清晰請見諒。
除球隊官宣外，如果唔係skysports, bbc, espn所報出黎既新聞，特別是轉會新聞其實真係當吹水就算

費sir大戰木仔

收到風費sir個派已經吹定雞，班左幾十個MK仔出黎，
準備伏木仔一野，搶返奧脫福話事權

sob係無間道
卡膠係費sir條針, 埋左好耐
普巴係當紅打手, 必要時往死裡打

叫雲佬番黎做教練啦

咁老實講 我不嬲對d轉會新聞真係睇完就算 唔會幻想

一日唔官宣 一日都唔會當買左

依家開戰仲要用古惑仔果套
old唔old d呀

欠茶水呀姐同執波仔 一個角色

鳩up100次中1次就叫準

Daliymail準嘅
馬仔俾人賣左100次啦

官宣都會有機會出事，睇返十幾年前既米基爾同最近既馬爾甘

應該講一日未落場都唔好當買左

咁我又未去到咁悲觀既 官宣左都可能J下既

真係唔撚明木９攬撚住隊波既話事權做咩
佢搞商業野咪算囉，足球野佢根本唔掂

茶水呀姐係費sir派去既妓女, 日日同木狗做愛套料
執波仔係講故佬, 負責場外放風

米基爾夾硬搶啫

咁馬仔事實上摩狗係想賣
呢樣無得唔信
由佢屌馬仔唔回防.逼佢踢右翼.記者會公開屌佢唔鍾意防務工作
無個性等等
目的都係想賣走佢

但中後場好似無咩勁幼幼

咁摩狗真係明謀想賣馬仔好多次 係木仔唔聽佢支笛 加 馬仔同摩狗鬥長命

卜費基聯盟真係第一次聽

lm 追故

真心唔識 留名學野

咁大間球會 CEO做野 唔洗同其他管理層開會同意嫁咩？

有無聽過 木仔同費sir唔妥 傳聞費sir怕左木仔

佢係老細果邊派落黎既
佢目的只係想搞好盤數
將目標2020年達到7億英鎊
呢個係佢之前官網度講

咁要做到呢個數
佢就要不停買星
咁你買巨星.都要一個有號召力教頭
所以咪請摩狗
高普都講.曼聯只係向商業發展
同佢唔岩

曼聯係有in過高普
咁點解高普認為曼聯唔岩.
咪就係因為佢既號召力未夠大

呢點先係木仔既問題
但亦係作為一個ceo無方法唔面對既問題

唔洗咁認真啦
睇完咁多日洗版式留言d 偉論
補充多句 條友唔係無知，係on9

唔ff點得黎有野吹呢

我覺得馬同摩關係未去到咁差
真係咁差
馬仔應該連草皮都無得踩
摩佬要玩人可以去到好盡
例如卡斯
摩佬唔介意賣馬換其他人
但無其他人嚟嘅
佢亦唔介意繼續用馬

岩呀 d傳心師都係咁搵飯食

9up力幾強

生仔都要屌佢
關係會好得去邊
當日加歷查條仆街仲話
入山齊士係頂馬仔果位
當時都無人理佢廢up
但事實上當時摩狗已經
一步步想請馬仔.因為馬仔唔肯做防守

木仔智商真係比較低 但近期怒斬摩狗 續馬子都證明木仔智商冇再跌

權力上最好
CEO只係負責最終簽果個
總監就負責定位方向監督隊波,傾買賣人
領隊負責帶波,推薦想買既人

咁樣其實最好，木仔又唔洗煩專心搵錢
不過領隊就一定要同總監夾得黎，而ＣＥＯ又唔好阻住總監。。。

再見啦

好耐無上, 一黎就見到好R頭既留言

曼聯官方發佈了幾張和馬迪爾簽約的照片，乍一看，馬迪爾坐在合約前，執筆簽上自己的大名，這看起來沒有問題。但眼尖的網民把這張圖片放大後，卻發現了問題，這份合約，竟然是一份「亂碼文字」。簡單講，就是打開Word，然後胡亂打出來的文字，再附上曼聯隊徽，馬迪爾鏡頭前的合約就這樣成型了。

講完一大輪後加句 ： 唔ff點得黎有野吹呢

記得上年轉會都傳拖肥買Rojo傳得好勁，拖肥ig都post埋，結果佢仲響曼

好睇過遊戲台廢魯個故

爛啦 唔送啦 bye

咪係
要開戰梗係用教父式清算

可以拍電影 導編演 執波白卡佬

屌你老母
自己數下救左曼幾多次
冇功都有勞

所以就算有官宣，一日未著住件波衫係正式比賽上陣過都唔好當買左

道具

咁你句「真係唔撚明木９攬撚住隊波既話事權做咩」 好似佢又錯唔哂喎 因為曼聯不嬲都無足球總監

想號召力大既話, 點解修夫基都會係考慮之一
提下你目前曼聯無接觸過施丹

望唔透

正常啦

有冇接觸邊個知
修夫基擺明就吹水啦

依家傳得最勁係呢5個
施丹.普捷天奴.干地.艾力尼.施蒙尼
最有可能只有呢3個
施丹.蘇斯克查.普捷天奴

「唔ff點得黎有野吹呢」

有足球總監都未必係穩陣
車仔有版你睇
個西女人撐住個主導權
車仔個足球總監換左3任
問題係木仔甘唔甘心放權

上一回個故仔唔係摩狗阻住木狗請咩

咁好多野 都好難討論落去

所以米要佢放權增加總監職位囉，又可以減輕木仔工作量

係邪惡聯盟決戰曼聯三皇

唔通拎份真約出黎俾人影咩

明明修夫基 肥普 干地傳得最行
你就無聽過
施丹本人都話曼聯無接觸你又唔知
執波仔聽d唔聽d就亂咁放風

岩呀, 有時候.........
官宣左,波衫都未拎到都....................

咁宜家都「傳」緊請總監

係唔明點解有時會話木仔「攬住」d權 咁以前無總監 唔係佢做 邊個做 好似咩野都係佢話係就係 佢話唔得 就唔得

所以我開頭先問 乜以前班高層唔洗坐低開會做決定 木仔話係就係 唔準就唔準咁？

目前木狗打到第幾皇

摩狗返黎車仔時.已經有左足球總監呢個位
而去曼聯時.摩狗係無足球總監
原因係摩狗想一個人處理晒所有教練既工作
做一個經理而唔係普普通通意大利所講既coach

足球總監起西班牙.同意大利好早期已經有
摩狗起皇馬時.又係同足球總監大家唔妥

佢個職責咪同車仔個西女人一樣
只係order 老細

即係曼聯無足球總監係摩狗好耐以前, 係費sir時代落既order?

施丹有意接手教曼聯

如果摩連奴被炒，施丹有意接任曼聯領隊一職，這是來自法國記者Julien Laurens的訊息。

法國記者Julien Laurens表示，施丹有意考慮接手曼聯，這位記者在接受talkSPORT訪問時說：「施丹會被引誘，我相信他很喜歡執教曼聯這個想法。」

「施丹的強項是管理人才，這是他最大的本錢。在皇家馬德里的兩年半時間，他的戰術層面進步了很多。此外，他管理更衣室做得很出色，令到小球員也感受到自己是重要一員。」Julien Laurens說道。

唔好插敘先啦 講埋木狗到底係唔係會甘心放權個故先

order老細

唔怪得香港會有咁多港豬啦
垃圾媒體鳩up 就信到十足

依d gossip聽完就算啦
當真就顯得好無知囉

呢個Julien Laurens又係曼聯兼職邊個主管位置呀

D主カ開始續約牌面上下季似so sir

就既諗，班友俾上2任浪費左咁多光陰
似係球會俾到安定感佢地先會續

暫時最接近一隊水平已經係garner同tuanzebe

以前既架構係david gill同老費話事
格拉沙係唔理

david gill管理財政.轉會市埸.球探網絡.任命球探等等既工作
實際上同木仔依家做既野都係大致一樣

即係點呀

我見d人成日話木仔攬住d權

講到好似 佢話要買山狗就買山狗 佢話唔買佩利錫就唔買 乜咁大間球會 其他管理層唔洗開會傾？
而係木仔一言堂咁 ？？

清極都清唔到洛河同大米

你唔講, 呢到班巴打真係唔知

你現在聚腳於 講故台。

咁快垂簾聽政

真係學到好多嘢

想知道曼聯三皇聯盟贏左既話, 佢地日後係咪會整個類似EVA既三賢人系統係曼聯總部?

開會傾就唔敢講
但好似山神呢類.開左50萬鎊
明知之後個薪酬架構會爆炸
都一樣去馬你認為唔係木仔
會唔知之後帶黎既影響?
只係大家各取所需

咁如果領隊堅持要買 咁係咪點都會買比佢 好似今次咁

摩狗買親既人全部都要28.29.30歲
如果係巴利.木仔可能仲會去馬
因為大家各取所需
但如果係呢類年齡層.木狗肯定ban
好似中堅佢要熱刺果個.60m買個29歲既中堅
即使幾傻都會ban

如果係摩佬堅持要就一早買咗佩列錫俾佢啦

年齡問題
要用馬仔去換
人地國米開到聲
依家佩利錫講明要轉會
都無人要

咁山狗呢？

係摩佬話要 定木仔買黎 make noise

兩者都係

咁點解山狗又會買
因為木仔買make noise?

而覺得買佩利錫make 唔到 所以就唔買比佢

我意思係山齊士似木要多D，配合佢明星政策，會肯出高薪
但佩利錫無星味，所以摩佬幾想要都唔會出高價買

曼區以後有高層料了

山狗始終有一定級數
起巴利.山狗.佩利錫現行能夠選擇
既肯定係山狗行先.第一.佢無適應
英超呢個問題.最終唸法係錯
第二佢上季英超入左20幾球
佩利錫名氣上make唔到

咁我已經估到夏天轉會會係點
買 Dybala, De Ligt, Sancho, 唔撚知右閘
前三個都make 到noise

其實所有野都係大家鳩估，同報紙鳩up
等廿年後摩佬出自傳

right.木仔自己都講過
佢最終目的係將曼聯打造成明星陣容
明星係指暴光率.佢認為一支球隊
週週都出現.基本上同明星無分別
要點樣引到球迷眼球呢個先係重點

視孚邊個教頭教曼
如果施丹教.就會引星
如果蘇斯教.以佢名氣你想買到迪巴拿
呢堆都幾難

買山狗因為識彈鋼琴

買fred因為識打鼓

講黎講去都係得光頭佬引到星姐, 其他其個咪又一般料

fred呢單.點睇都似摩狗想阻撓哥狗增兵
佢買呢類佢根本唔識用
曼城最大缺點就係起防中度

ching 今年又有list?

所以蘇斯克查話自己要推青訓上去
就係阻止自己買唔到星
又發生莫耶斯事件
全部想買大牌.全部唔肯黎

普捷天奴其實都可以引到星
因為佢教熱刺係真係教得好
班球員肉眼係睇到進步

睇定啲 5、6月出

想問下肥普買到星既論點點黎? 佢買左d咩星

其實皇巴拜鈀邊個教都引到星去
我地都唔差得去邊 唔駛咁自卑喎

條友愈up愈9

佢無成績.但青訓果班佢用得好
贊拿斯起bbc講過.當初佢好想比摩狗教
係因為佢睇到班球員有好明顯進步
而當時摩狗確實導致車仔團結一致
個個都有好大進步.依家普捷天奴
都係呢種
普捷天奴類似加工廠.買左一堆球員返黎加工
亦係點解曼聯班名宿咁想佢教既原因

我唔係好信
莫耶斯就好明顯唔得

唔記得莫狗 ?

買小花 朗隊 牙朗 Dybala Kane 拿玻利黑鳩好冇？

但同莫狗唔同 蘇sir有半季多時間比人睇到曼聯係佢手下會點
同埋agent P

無 成績普巴留唔留得住都係個問題

咁又唔好 屈晒機邊好玩
最多買4件好 前一件 中一件 後兩件

如果真係如巴打所言，椰子上任果年既夏天就唔會要到轉會窗最後果日先簽到爆炸。
法比追左成個夏天都追唔到啦，仲有艾簡達拿

普巴真曼

咁又唔可以賴晒椰子喎
木狗都有份做成喎我覺得
當年椰子條粉腸佔大部份

真極都唔好忘記佢背後個肥仔經理人

belotti g7 呢？

條肥仔叫埋 De Ligt 黎咪比一筆大嘅佣佢又點話

個啲唔啱球會現時需要 不了

推得快撚到

雲92未打世盃已經confirm黎曼
咩世盃第四

新會然你唔識野都係講少兩句啦

有幾可狗咬狗係推得唔快

有故睇係快d

你而家先知
呢度都有幾個曼聯高層啦 佢地熟哂成間球會嘅運作啦

請肥普最好就係可能搶到kane, 不過都機會細
當年sob肯留低做費sir助教，慢慢升咪好

有冇諗過kane留低未必係為左肥普，只係忠於熱狗

咪係 話晒都真熱fan黎

所以咪話機會細

佢好似係阿狗fan喎

莫狗都引到kross啦
不個條廢物要法比啫

青訓姐，冇講過佢係阿狗fan

木仔負責比人屌，其他高層負責係呢度解釋球會運作

買齊呢三件
我買100件波衫印史摩送比大家

‘I’ve always loved Tottenham Hotspur,‘ he said

同費sir 影果張相又點黎
仲有碧咸

Kane唔係阿青訓厭佢矮唔要佢？

唔好話同皇巴拜比
曼徹斯特本身個地方都唔夠其他英國地方吸引
例如如果同車仔爭, 曼聯係要出高d人工搶人, 仲要未必贏
hazard

一朝冇入黎推左咁多版
想問下曼聯夠卡士拍套civil war未
兩邊陣營有咩人

影相姐
pogba 琴日夠同沙拿影相

香川去土超

世三係因為車個年攞左歐聯先去

Tielemans 去左李城
唔知今個星期有冇得睇佢

木仔話最好唔好再要我搞球員買賣

世三第一年唔係ON99 架咩

當年要香川都唔要世三

《夏薩特是誰？香川才是曼聯真命天子》

我反而覺得佢唔肯下放權力
講左咁撚耐都唔請個總監

呢條友都on 撚9
between好撚記得當年抽hazard 去轟踢oppa

曼ig 紅魔使者

Nicolas Otamendi : “It's always been a dream of mine to play for Man City since I was a young boy.”

仲要用殘體

柒到唔敢睇

妹會唔會整親沙拿膊頭

訓左無睇, 今朝係咪有ching有曼聯內部資料

佢點會唔想請 係咁放風
應該係摩佬唔俾請 雖然佢口講話木仔唔請總監
但擺明係串木仔買唔到人先咁講

又比人當左女人

踢阿記青年軍著阿記波衫好正常姐

應該青訓都唔算吧，去阿仙奴足球學校踢唔夠一年就踢番出黎，不過好似話初初熱刺都唔收佢

然後去左第度踢青年軍後後來熱刺最終都收佢

話請就請咩
唔洗揀人既

廢蘭尼走咗，大家黎緊可以狂J p仔出場

迷摩話無問題

紅魔使者

宋生見到張相會點諗

#曼聯足球俱樂部# 我們在此高興地宣布，曼聯多年的忠實球迷，正能量的青年偶像代表鹿晗先生@M鹿M 從今日起正式出任“曼聯紅魔使者”。作為國民偶像，他不僅球技了得，更是身體力行地為曼聯及足球公益的推廣做出不懈的努力。我們衷心感謝鹿晗先生對曼聯十七年如一日的支持與喜愛，期待雙方在未來展開更加緊密的跨界合作。 #曼聯紅魔使者鹿晗#

你就威威啦
起支那人黎講做到球隊大使

普巴真係乜人都可以frd

睇黎木仔想收復返支國市場

我屌 推咁快以為簽到人

諗起妓班人

曼喺強國不嬲好少fans

2019年2月1日晨，費sir 率領董事卜比查爾頓、前行政總裁大衛基爾等人入場，並在奧脫福西南埋下伏兵。
活華特察覺有變，立即掉轉馬頭，準備向東撤至費格遜看台。
費sir 跟在後面呼喚他們，活華特心虛，先張弓搭箭射向費sir ，但由於心急，一連兩三次都沒有將弓拉滿，箭沒有射中。
卜比查爾頓帶領伏兵七十人相繼撲出，他身邊的將士射中活華特，成為俘虜。
格拉沙援兵趕至，未知形勢，就被臨時領隊蘇斯克查從背偷襲。蘇斯克查向費sir 稱臣。
費sir 派系重新奪回政權，史稱「南門之變」。

我覺得唔係唔肯
而係唔知點做
請咩人
點分工
完全無file跟
由零開始

木仔ban差唔多30歲嘅高價轉會都係曼傳統嚟
費sir都係得hea碧同RvP破例
其他都係摩佬要買就買
歌王50m都照買啦

南門
咪即係修夫基？！

痴撚線

仲以為簽左咩人 點知原來係個死乸型

幾時收復韓國市場
而家韓國勁多熱狗

勁過延禧攻略

簽到個勁過son嘅韓仔咪有機 10年前夠係全韓國都曼迷

簽李康仁 搞掂

不如簽twice做啦啦隊

舒寧咸 31黎
白蘭斯 36黎
拿臣 36借黎，個時買得到仲話一定會買
唔覺有咩話唔會簽over 30歲嘅傳統
根本從來都係Manager話要就簽

留意返
係高價

All in IU bb

解放乳頭

雲佩斯24m轉會邊忽貴

大佬 當年24m都唔少野

1年約

24m一年約
不過28啫當時，前一季神射carry左阿狗

嚟到第一季都carry 埋我地
啲馬撚先講緊賣平咗比

山狗黎到29幾碎
屌你老母摩狗

24m 一個冠軍抵到爛

其實買翻黎發揮唔到作用先會突出身價呢個問題，例如fred咁若果佢打到hehe7/8成水準我估已經冇人會屌佢入貴左。
而摩2-3季中間木仔同管理層心態的確出晒問題。
我相信妹摩不和係上季季尾內部早就睇到，佢地應該一早d決定一係唔續摩，一係就全力support摩。咁點都好過今季上半季攪到人員又不和仕氣出問題，同時明知陣容有明顯缺陷又唔去補強。
That's why木真係專心去搵銀好過，簽球員比翻d行內專業d去做啦。

搵唔撚到個post

外國d fans屌到普巴 沙拿仆街
今次應該都實俾人做嫁啦

又有得屌樓主

成班基佬 撚羊d fd

直到那一天 妳會發現
真正愛妳的人獨自守著 傷悲

普巴識化骨綿掌又話你聽咩, 今次沙拿個膊頭仲唔仆街

呢個算好
至少都係娘娘地
但佢其實係靚仔

呢個先係極品

咩料 .你無睇錯.支那區nba大使

無撚晒啲紅白黑波
點樣搵post牙

你開親PO都俾人負皮

Block撚咗條傻鳩佢

傳統黎.同某會員開親po都百幾200負評以上一樣

都唔會用個「好」字呀?
兩個一樣垃撚圾

做人要包容
學識訓練自己對眼, 唔啱聽就當睇唔到

依家支那仔係咁上下
全部扮韓仔
而且佢係泡菜果邊出名
本身都有知名度

要學識埋訓練屎眼

摩佬呢？

搵撚羊啦, 我又唔係基佬

摩佬唔想同佢做frd

做人要包容
學識訓練自己個屎眼, 唔啱入就當入唔到

摩佬係到實屌鳩普巴
當年佢都屌鳩卡斯同班疤frd

佢呢張成個陳妍希咁

唔知 sob 拎唔拎到1月最佳領隊呢

世事難料，講唔埋有朝一日佢地一齊去左鍠/疤做隊友呢

死bot狗最少留一張相啦

摩佬拉埋普巴馬仔福仔去鍠

蘇B記招話爆炸轉會未確定

大把時間 唔急

幫撚樣係咁喺ig洗版介紹luhan條tb真係好煩

pogba冇事喎

收皮啦 曼聯不嬲都無Dof

串番佢囉 支那人學咩人上ig

件衫做乜鳩

簽我

屌

好正常，玩具撚多數係咁既樣

曼聯買人不嬲都係睇主教練
三十歲既一年約就真係傳統黎
好少破例

［img]
馬仔咁多年都仲唔識講英文

華西黎左英超10幾年都係啦

cwb見過實物

馬識講簡單英文
但訪問對住鏡頭用返法文

睇住個魔鬼賽程 再望下班後備

中場有邊個信得過

牙fred 會戰勝歸來

阿Fred 呢排應該接受地獄特訓， 一出黎掃撚哂

BREAKING: Ole Gunnar Solskjaer says he expects @paulpogba and Anthony Martial to be fit for Sunday's game against @LCFC. #SSN

Solskjaer

麥湯文尼，U23屌打完PSG一隊屌多濟

Is Anthony Martial worth £250,000 a week? 💷

"I keep telling him you need to read and sniff whether there's going to be a chance."

Ole Gunnar Solskjaer urges Anthony Martial to keep improving after signing new deal: skysports.tv/nqu1Ch

歸返去烏超啦

啱啱買第三作客
印咗馬仔

Manchester United captain Antonio Valencia has turned down the chance to leave Old Trafford on transfer deadline day, despite reported interest from Newcastle and Fulham

今晚NOW 播亞洲杯

咩台？

670

Viutv 有矛？

今季條後防跌watt 真係跌得好勁

thx

個右閘搞左幾任領隊都仲未搞到個搞得掂

好撚高質

比1001我

祝你贏到死bot狗

點解某會員 成日爭開post
爭到比人叫bot狗

馬達真曼

證明羊真係好掂

因為我有bot

溝通好重要

Barclays Manager of the Month shortlist

Sean Dyche (BUR) 2W2D
Ralph Hasenhuttl (SOU) 2W2D
Ole Gunnar Solskjaer (MUN) 3W1D

唔攞好過攞
有魔咒

係sob la

Dyche 了

Rashford 對熱刺同白禮頓兩球都入選咗goal of the month

係 擺明排名分先後

咁都唔係sob

bur個班底咁都2W2D
作客和曼聯

呢啲咁嘅獎真係唔攞好過攞
好撚黑仔

6年冇攞過了

掂在賽前部署

耶子, 雲高爾, 摩連奴, 蘇蛇都重用羊格

仲唔係作用王

?

日本輸梗

肥so 講亞洲杯?

Marcus Rashford and Victor Lindelof have been nominated for the Premier League Player of the Month award.

屌，呢d先係足球分析片
何wayne果d垃圾片，冇精華得個Fifa陣容都算，仲要長時間活係自己既遊戲世界入面，打機當真

如果上場入左果球我諗都真係好大機會

Ole Ole Ole Ole!

仆街了.....

今次蘇狗了....

守得雲開

其實個魔咒晨早冇人再提啦，哥狗舊年連攞幾個月咪照贏...

我地太耐冇攞停喺七八年前

多多G持

之前仲比人笑鳩我波衫印白Lin
而家有咩好講

究竟呢幾年睇左啲乜

識野

睇返上年啲新聞

講起本季英超派膠王，除咗紅軍洛夫蘭、卡拉雲之外，曼聯中堅域陀連迪路夫都係熱門人選。呢位瑞典守衞今季打出多場「代表作」，後場漏頂累紅魔輸畀哈特斯菲爾德，對紐卡素又喺禁區內跣低，造就對手入波，派膠技術非常全面。

據《曼徹斯特報》報道，摩連奴有意改落連迪路夫，將佢由中堅變為中場。呢名瑞典國腳波底不俗，用波相當耍家，加上身材好體力雄渾，或者真有機會轉型中場球員。雖然中場都可以派膠，但至少冇咁近龍門，要累球隊失波難度增加。

屌你狗餅咪post

白lin都係反摩大將軍黎

愈黎愈型，唔係講個樣，係個感覺，愈黎愈有氣勢

個時好多人都話睇定d,維迪一黎都派膠
點知真係愈打愈好

摩佬買後防有保證, 留低都係一份心意

官方app出咗話爆炸走人

再見

尋日佢咪講左佢講

官方又有馬仔J片

唔知佢now 講

不嬲fox sports都係佢講波架啦

平時好少開fox

Thanks Fellaini

上年就應該躝啦

拜利 好想佢成埋材，一開始好穩

真係好勁

長遠為隊波發展 爆炸狗躝係件好事
但如果想對PSG打得好 其實俾佢留埋呢半季會仲好

THANKS 爆炸頭
多謝你呢幾年幫左咁多

其實心情好複雜
好多屈碩鎚, 世界級心口控高波 既畫面
又有未黎之前4:4 嗰場既畫面
多謝你
all the best 爆炸!

睇一月份 goal of the month nomination 好似睇緊 goal of the year 咁 球球都勁好 j
究竟呢幾年踢緊乜

勁撚到

睇左幾場日本，堂安律冇想像中咁勁

88

feel到爆炸好快上神枱

星仔

南野仲勁

上神臺了

留名等睇對弱隊破唔到密集 然後爆炸上神臺

爆炸真係好勁

無佢雲高爾摩狗第一年就炒左

無爆炸無歐聯喇 完喇

真
V92 個4141 爆係最重要果個
後防9搓俾人迫到搓唔到就大腳搵爆
佢又7成攞哂番黎回後又搓過

仲有佢加羊 係bug黎
羊無左爆接近零助攻

但之後你又要佢踢純防中 企係禁區頂
佢唔撚識傳波 傳接反應慢 果堆問題又出黎

呢條友叫紅魔使者

佢踢波好似堅係勁
有機會踢職業定點

爆炸狗終於躝

羊無得再自動導航傳俾爆炸

無左爆炸做plan b係有啲可惜，做左球隊轉型嘅犧牲品

揾佢係前面衝撞set波應該好過渣古

Phil Jones says his future at Manchester United is out of his hands.

幫啲同Rojo一齊躝

爆炸真曼
又勁
今年歐聯都靠佢絕殺入16強

已經上左啦
上季唔肯續約點樣屌球會已經冇人記得

呢條友都算奇葩
咁嘅質素留咗喺度5年幾，摩連奴死攬佢，喺度嘈嘈貢屌球會

同時間呢幾年轉會運氣都麻麻 / on9
入唔到椰子嘅首選...入爆炸頭...
Herrera假經理人...
馬體會transfer ban, 變咗入盧卡古....等等...

蝗語死遠D

Sorry 中文差
原來係大陸term

奇葩唔係蝗語
漢朝司馬相如已經有用

睇完理性足球分析呢段片，真係睇到hehe有幾重要。

理性足球分析既片真係製作得好有心機，同何蛇就咁擺個fifa既球員佈陣畫面鳩嗡真係天同地比。佢咁撚多理論，用片黎support自己唔係更好咩

香港地好地地邊有人會有人用廣東話講「奇葩」

9 少陣。死開啦。
將所有自己唔識唔熟嘅字/好少講嘅書面語都叫蝗語，lee d 人就真係「奇葩」。

好多成語
都唔會有好多香港人講
但唔代表佢係蝗語

屌，成班係到拋書包保撚住個無人會用廣東話講既蝗語

財經台一向用開逆市奇葩呢個term

奇葩係香港無人用，上面狂用喎

柒就認啦 係到死頂

我知草食男係日本開始講先，但你覺得大陸多人用d or 香港多人用d?
你用個咁嘅名，唔通我又話你係死大陸仔，唔該死返出去咩？
柒左就縮啦唔該，撐住好睇d?

自己既母語大把形容詞可以形容「奇葩」
點解你班ＯＮ９都可以撐個無咩人會用既蝗語

袁春望又係大陸劇人名，我真係睇唔透究竟lee d 用咁嘅名，但又屈人講蝗語嘅係咩人...

2002年

米係，成班拎個書包出黎頂，讀書讀撚壞腦
自己母語文化都唔保住

你圈子好多人講奇葩依個term？

收皮睇多d 財經新聞啦，自己唔用就屈全世界唔用

唔覺柒，好地地你會唔會用廣東話講「奇葩」

用咩我是
廣東話講我係呀

最好笑貼邊年邊日有邊段角落仔用過依個字

香港日日有人講福建話，寫知乎者也，咁依d香港常用語咩......

定係我生活圈子窄過頭 ？

究竟果d 癲佬係邊到出來？
人地好地地打兩粒字已經引到兩個

少人講等於蝗語？
何況唔係少人講

中文幾差先會覺得奇葩係蝗語
你自己唔用就等於無咩人用 無咩人用而支那有人用所以就係蝗語 個logic已經錯撚哂啦

知乎者也一定係蝗語！！！！

其實上面巴打唔洗再貼例子，你貼完d 柒頭又屈你夾硬搵d case 出來，其實佢地兩個個名已經夠大陸，出賣左佢地，而佢地無回應過...

喂 改撚左個膠名先撐啦 支狗劇袁卵望 比少少誠意ok?

淨係靠自己圈子去分？
咁mk界應該當所有成語諺語蝗語

睇黎母語文化都係保唔撚住架啦，太多００後係比新蝗民影響
用埋晒Ｄ蝗人用既潮語溝埋晒Ｄ廣東話到當新潮語

你食屎啦 睇支那劇改支那名又無野 人地用個正常字你又屌人 返去睇你既後宮劇啦

Mk界
系=正字

講乜代乜代有奇葩依過字仲好笑

古文奇葩解罕有花朵，借代驚為天人嘅嘢

網路上（上面傳落嚟）用奇葩多數係挖苦個對象

珍奇的花

漢·司馬相如《美人賦》：“奇葩逸麗，淑質艶光。”
明·朱鼎《玉鏡台記·慶賞》：“只見萬種奇葩呈艶麗，十分春色在枝頭。”
郭沫若《蔡文姬》第五幕：“春蘭秋菊呵竟放奇葩，熏風永駐呵吹綠天涯！”

比喻某人（或某事物）十分離奇，不落世俗，個性十足，世間罕至。奇葩這個詞彙多帶有調侃和諷刺意味，與原本美好出眾的事物不同，奇葩多指向一些正常人行為和思維以外的，讓人難以理解的行為。

不如你改左個名先返入來啦，我地廣東話連日本文化都唔歡迎，ok?

睇黎母語文化都係保唔撚住架啦，太多井底蛙後係比新蝗民影響
用埋晒Ｄ蝗人用既我是溝埋晒Ｄ日本野到當新潮語

屌無啦啦走兩條痴線佬入黎 改住支那名屈人用蝗語真係on閪鳩

所以班奇葩咪唔知人笑柒緊佢地囉，因為真係奇葩

我有話我反中咩，quote嚟睇吓 ？

躝返去睇你啲支狗劇啦
煲劇煲壞腦呀撚樣

屌，真係打稻草人，永遠唔直接講自己目的，俾人攻完就扮自己無立場

人地圈子入面無見過就係蝗語呀 咁而家啲小學生圈子入面無咩人講廣東話字 講個啲又係蝗啦何

支咩那？草食男係蝗語

我指出奇葩依個用法係上面傳落嚟

不嬲唔會咩蝗唔蝗語，語文文化係會轉變

屌你老母講緊個袁閪望呀 伸個頭出比人撚 潛啦

板凳深度/先發/替補

呢啲就真係蝗語，個個講慣哂無人屌

佢地圈子無人講"我係" , 係講"我是"
所以"我係"係蝗語

你講嘅，多支那人用就係蝗語
電影都有一部，同你差一個字

連加特真係曼聯既奇葩

Quote嚟睇吓我邊句話唔俾用囉誅心論

講返個字邊度傳入=反蝗語？

咁同志都係蝗語
批鬥都係
牛鬼蛇神都係
扣帽子都係

講個字源出邊度=反邊度 神邏輯

2002年已經有報紙咁用 而且香港一早都咁用
傳傳傳 沙士就上面傳落黎

我係稻草人，quote 你都唔代表係回緊你架，咁大反應做咩

Sorry 引起罵戰

利申：久唔久都會用廣東話講「奇葩」

繼續spin

草食男係源出日本

人地圈子無人用 見識少體諒下

小學雞式「我同你講緊嘢咩」

奇葩

反乜撚野呀 我話你屈人用蝗語呀 你留低一句上面大把人用咪就係話奇葩呢個字係上面先用囉 反你老母塊閪咩 改支那名就預左比人屌啦

吸引眼球係英文嚟添

好鬼正，所以有d 人永遠都唔會輸，你講規矩，佢又會話人情，你講人情，佢就談道理，你講道理時，佢話規矩唔係咁...屌

奇葩 = 珍貴的花

月巴 = 珍貴的人

我邊忽反/唔撐用奇葩依個字？quote嚟睇？

你地班人用埋晒Ｄ解釋都係咩圈子，拋書包
根本係間接引導蝗語對母語文化既影響
真係無撚得救

上面我一開始講左啦。
奇葩夠係源出經典中文啦，
你地都話係大陸野...

我幾時提過蝗語兩隻字 ？qoute嚟睇？

Well said

同咩人講野用返咩方式。因為同奇葩用正常人方式講野只會辛苦自己

Quote咗我幾時踩奇葩2隻字先

條友屌人用奇葩係蝗語 你就咁留句咩奇葩香港無咩人用 係上面先係咁用 唔係提供緊support佢既理據? 咁你講黎把撚?

潛咩尻，你班垃圾暗撐蝗語仲要無啦啦屌人老母好撚惡

活學活用

閃避球

點樣間接引導

放鬆吓啦手足

就算依個字係上面傳落嚟又唔俾用咩

廣東話都會造就「英式中文」

語言就係不停改變

玩三國志睇金庸小說都係中國人

尻定鳩？文盲？

如果lee 兩條友本身唔係fd or 分身，我會好驚訝...d 咁撚無聊on9 嘅柒事都要互撐...

咩係尻呀我淨係見香港人用鳩架炸wo 你用埋呢啲蝗語黎既 唉你比人洗左腦 無撚得救喇

繼續tun呔啦

識背唐詩宋詞都係

佢覺得奇葩大陸傳入，鬧你用大陸傳入嘅字唔啱

我覺得奇葩的確大陸傳入

所以我就鬧緊人？

我覺得佢應該要轉打英文，話係同大家研討唔同語言

以為入錯post

起錯鋼就認啦

因為奇葩呢個term香港一路都有用開

奇葩都話係蝗語 係香港少人用
你未撚戒奶GA
財經新聞成撚日用
見識少就縮返入你老母個屎眼到
咪撚出黎柒啦 弱智

無撚得救架喇，我認我讀書唔多，你要歧視我無所謂
不過我會捍衛母語
靠你班垃圾都係算撚把啦

每一粒中文字都係大陸傳入
咁佢應該講英文算

果然係引戰王接班人
打稻草人、轉移視線 樣樣齊

貼左2000年代已經用奇葩
關乜撚蝗語入侵事？

咁你咪幫住佢囉 明明佢就亂鳩咁屌 本身呢隻字就唔少人都會用 格硬屈做蝗語好咩 你唔係直接屌你都係幫左佢合理化成件事啦

中國是位於東亞的國家或地理區域，此名稱最早見於西周

原來孫中山都係中國人

有屁就放啦 成個大媽咁既款

俾佢走啦，難得佢肯縮返出去

查實係你睇波睇緊曼城 以為係睇緊曼聯
都唔撚識分呀傻鳩

矯枉過正就話比人歧視

靠你啲字都唔識多隻淨係識鳩屌既人捍衛就死得啦 返去讀多兩年書啦

我一直都在

奇葩都可以狗咬狗

same
諗住入黎睇下傾緊咩波經
點知一個「奇葩」搞成咁

我係大陸做嘢嗰陣，奇葩依個term用得多香港好多

我係香港就唔多覺

Btw，用咪用囉，成街細路普通話仲勁過大人，用少兩隻字改變到d乜呀

讀書叻＝捍衛到母語

我無話過咩蝗唔蝗語

我幾時踩有咩字係蝗語先？有就直接quote

咁你不如下次學下講野唔好令人誤會，而家唔只一個人誤會你

其實佢7左講句自己唔識 唔知隻字係慣用字咪算 跌落地又拿返炸沙咁 小學雞唔認錯屌返人拋書包 好撚野

我真係覺得挖苦用法係上面傳入

但唔會踩係咩蝗語唔用得，係你自己補完

佢識咁做就唔係奇葩啦

用得多=中國傳入？
goodest logic

咁啲香港啲乜乜奶蓋珍珠奶茶
一條街開5間有多 多撚過台灣中國
咁又係咪其實香港傳入

曼聯四大奇巴

月巴
伊巴
普巴
爸爸

淨係知讀書唔叻 半桶水就一定捍衛唔到

又黎 連基本logic都唔識 唔係讀書叻先捍衛到 而係你字都唔撚識亂鳩咁屌就一定捍衛唔到呀7頭

同班人講都係晒氣
應該過多廿年Ｄ廣東話會好多蝗式潮語

人地無腦架 睇唔明呢啲基本句子

講緊個詞唔係上面傳入
繼續spin 睇你點玩

明明蝗語兩隻字都無提，最多各有各拗邊度傳入，成班話我踩

誤會完人叫人學吓唔好令人誤會

哦，咁奇葩係香港用起囉

好未？

啦啦臨推呢個post比返紅波我

講緊唔係上面傳入 你話係上面傳入
咁得未？

晒咩氣呀 太陽晒呀？

人地話左唔係撐緊你，唔該你唔好誤會佢，同佢取暖

好 咁你收嗲啦

bot狗 is watching you

算啦，香港文化本身就係成堆走難佬加英國大融爐，不停轉變，就算真係上面傳落嚟，都無話唔變得

咪玩啦ching 講到我一個屈你 你睇下你句野引起幾多人注意先啦 你一味淨係識話無講過

冬天一個傳曼聯都冇
完了吧如無意外

Sorry呀，原來香港用起

我無鬧人用奇葩兩隻字，高抬貴手唔好老屈

你條柒頭，講極唔明，似住自己鍵盤戰士就好似好有道理咁
但事實就係你LEE D垃圾暗撐蝗語

無講過就無講過

唔會多幾個人覺得有講過，就變有講過

人多大晒咩

豬隊友 唔要都擺

十足十以前evans自己柒完仲要扮大佬屌ddg咁

似乜野呀 恃呀 句句白字學人捍衛每語

如果我係黎mon post既真係會笑撚死

奇葩都係係蝗語，上面仲要咁多巴打比例子你又扮睇唔到話自己捍衛自己語言乜乜柒柒

捍衛之前唔該你了解下先啦

我唔係話佢撐唔撐WO，我只係引用佢句野講
廿年後Ｄ廣東話會好多蝗式潮語

人多真係大晒架
多人講=嗰度傳入 你教架

加返朗隊圖plz

其實我都反朗

加番DDG plz

原來你先係奇巴

嗰度傳入同大晒有咩關係 ？咩類比？

串嘴都要搭少少logic

隻字本身就係我地既 點解因為大陸狗用得多 就排斥佢

佢話因為人地人多

用下個腦

幾撚惡

起錯鋼惱羞成怒

誤會錯咗隻字邊度傳入好似姦過你老母咁咬

唔收嗲仲死撐咪屌到你收囉 好簡單

這討論突破天際，好牛B！

普巴不要受傷

曼聯好靠普

別再刷下限了
87分不能再多

撐乜 ？你寫字典架？各有各話邊度傳入又點

想spin返入講波

無普巴又無plan b，之後應該so9前so9後

我聯中國fans隨時多過英國本土
我聯係中國的！

我覺得可以

呢D就真係支那語啦

草你媽

唔好講"支那語", 試下用"由中國傳入"

馬勒戈壁

支那傳入

好奇一問 逆市奇葩係唔係支那語
我至少聽左廿幾年

震驚13億曼粉的真相

係 支那廿幾年前已經開始文化侵入

支那應該70年前已經入侵緊

中文字係咪支那字？

我曼紅魔使者都係支那人

錯啦 漢字係唔係支那字

但支那係日本野

史摩寧姓史咪一樣係支那人

想知佢係男定女多啲

連加特都姓連

叫返震蛋啦

林嘉德

馬迪爾姓馬
盧卡古姓盧

廢奴一撚定係支那狗

蘇SIR 姓蘇
費SIR 姓費

羅美路
華倫西亞 鍾斯 史摩寧 楊格
馬迪 彭利拿
馬達 連加特 馬斯亞
盧卡古

領隊蘇蛇

成隊波都係支那人

梳爾姓邵

鍾泰希
真中國人

馬氏竟成曼聯第一大姓

呢個好笑

董方卓

福仔本身叫 華書福

去左英國改名

助攻

華春瑩私生子

1001-1